電訊盈科：慶祝中国成立70週年

你慶都無問題 但可唔可以唔好又紅又黃 蕃茄炒蛋咁款

藍絲+紅式

紅底

個設計可唔可以咁hea
啲字又痴曬底
遠睇都唔知"中華"定"中孽"